{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 합성동 토파즈 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは16:00から可能です。 - チェックアウトは13:00までです。 - 宿泊料金は2名入室基準に策定され、特殊客室は直接確認が必要です。 1人追加時に追加料金が発生します。 - チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しができません。 - 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 - 客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 - 入室に関するより詳しいご案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室で基準になりますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準に策定されており、特殊客室は直接確認が必要です。1人追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音には注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室に関するより詳しいご案内はありますか？",
            "answer": "入室に関するより詳しいご案内は、提携店にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 474
    }
}